你地交幾多家用？

我搵2萬 比2000算唔算好少

同你差不多個時畀3000+交雜費

無俾過

我打算以後都比人工既10%

睇你屋企需唔需要既姐我覺得

三分一

0

Ching唔使儲錢？

四份一加攤分返電費
不過好多日常費用都用左屋企人名去交錢
即係有部份錢都唔係入落家用數
同屋企人由細到大都錫我
雖然好想一蚊都唔比自己袋曬

可以唔比家用先得嫁